超合作運動 - 去警署報案

我去左警署報案室報案
好擔心入元朗會有人身安全問題
又唔知警察係唔係警察

要向公共關係科 警民關係科投訴

值日室madam都比我地講到喊

兄弟爬山 咩都要做